想知蘋果幾時會出黑子海報？

slamdunk依啲嘢而家都無人識 得啲麻甩佬鍾意 黑子讀者多咁多 男女都睇 其實好過出咩slamdunk多好多啦

黑子好睇好多

咪係 都唔識與時並進

最好出埋閃電十一人

神父高質

依啲唔使講啦 史上最偉大運動卡通

幾時出蘿球社

呢個不得了

排隊買報紙=排隊俾差佬查身份證

會畀手足們掃晒啲蘋果

毒果

同意

我仲以為依加無人睇報紙
你地會唔會太out

C hing sick ball

難分真與假

想要網球王子多d

啱

黑子+奇跡世代勁過SLAMDANK多多聲

個尾爛到腰斬

都唔明Slamdunk有咩好睇，要真實我直接睇nba啦

正！

奇跡世代
一日一個

蘋果肯犧牲全版封面廣告既價錢幫黑子免費登封面先算喇